不如要求bu校長而家一齊同學生去警署了解

咁唔敢放tg啦

推到俾bu現場見到

推

推一推

條撚樣都廢架啦

有冇人可以現場問

用嚟預防tg

今晚一齊去要求警方交代啦校長

一齊去警署啦